{
  "Informations": {
    "CategoryTitle": "Język Polski",
    "NumberOfQuestions": 10
  },
  "Packages": [
    {
      "ID": 1,
      "Question": "Ile mamy części mowy?",
      "AnswerA": "10.",
      "AnswerB": "12.",
      "AnswerC": "6.",
      "AnswerD": "8.",
      "CorrectAnswer": "10."
    },
    {
      "ID": 2,
      "Question": "Która część mowy jest nieodmienna?",
      "AnswerA": "Przysłówek",
      "AnswerB": "Rzeczownik",
      "AnswerC": "Liczebnik",
      "AnswerD": "Przymiotnik",
      "CorrectAnswer": "Przysłówek"
    },
    {
      "ID": 3,
      "Question": "Ile mamy przypadków?",
      "AnswerA": "7.",
      "AnswerB": "5.",
      "AnswerC": "9.",
      "AnswerD": "8.",
      "CorrectAnswer": "7."
    },
    {
      "ID": 4,
      "Question": "Jaki przypadek odpowiada na pytania: kogo? czego?",
      "AnswerA": "Dopełniacz",
      "AnswerB": "Mianownik",
      "AnswerC": "Celownik",
      "AnswerD": "Wołacz",
      "CorrectAnswer": "Dopełniacz"
    },
    {
      "ID": 5,
      "Question": "Ile mamy części zdania?",
      "AnswerA": "5.",
      "AnswerB": "8.",
      "AnswerC": "4.",
      "AnswerD": "6.",
      "CorrectAnswer": "5."
    },
    {
      "ID": 6,
      "Question": "Jaka część zdania jest przysłówkiem?",
      "AnswerA": "Dopełnienie",
      "AnswerB": "Okolicznik",
      "AnswerC": "Orzeczenie",
      "AnswerD": "Podmiot",
      "CorrectAnswer": "Okolicznik"
    },
    {
      "ID": 7,
      "Question": "Jaka część zdania odpowiada na pytanie: co robi?",
      "AnswerA": "Orzeczenie",
      "AnswerB": "Dopełnienie",
      "AnswerC": "Przydawka",
      "AnswerD": "Okolicznik",
      "CorrectAnswer": "Orzeczenie"
    },
    {
      "ID": 8,
      "Question": "Co to jest onomatopeja?",
      "AnswerA": "Wyraz dźwiękonaśladowczy",
      "AnswerB": "Wyraz pochodny",
      "AnswerC": "Wyraz podstawowy",
      "AnswerD": "Wyraz zapożyczony",
      "CorrectAnswer": "Wyraz dźwiękonaśladowczy"
    },
    {
      "ID": 9,
      "Question": "Jak inaczej nazywa się międzyrostek?",
      "AnswerA": "Interfiks",
      "AnswerB": "Prefiks",
      "AnswerC": "Sufiks",
      "AnswerD": "Postfiks",
      "CorrectAnswer": "Interfiks"
    },
    {
      "ID": 10,
      "Question": "Czym jest antonim?",
      "AnswerA": "Wyrazem przeciwstawnym",
      "AnswerB": "Wyraz dźwiękonaśladowczym",
      "AnswerC": "Wyrazem bliskoznacznym",
      "AnswerD": "Wyrazem pokrewnym",
      "CorrectAnswer": "Wyrazem przeciwstawnym"
    }
  ]
}